有無平平地同有海景半/全午自助餐介紹?

老母心情麻麻 佢又鐘意海
想同佢食過半/全自助餐(午餐同下午茶都得)
最好係九龍尖咀個邊

平平地都得 我同佢都胃口細
之後去U記買下衫